忍左呢條八婆所謂KOL好耐

好心呢個豆豉眼. .出少句聲
平時賣埋啲垃圾呃啲妹妹仔已經算
人命會廉價過一組數字
公屋係咁嫁啦 啲看更見人就比入嫁啦
得你有屋企人咩 抗爭者個個都有屋企人嫁啦

冇人識佢 唔好幫佢上位

依個世界總係有人鐘意做小丑

之前係黃大仙見過真人
五五身好柒 人又矮 都唔知憑乜撚野做ig紅人
住公屋 依家係到扮乜撚野上菜姐

雖然唔想搶左記者個fo 但真係睇唔過眼

淨係識吃喝玩樂
所謂kol平時扮中立唔出聲
侵佔到個人利益就即刻屌鬼
講個笑話 我地為呢啲人抗爭緊

黃大仙公屋？

垃圾

公屋保安見人就開你唔屌？
咁孝順賣垃圾刮埋咁多油水又唔買私樓送比老豆老母住？私樓保安一定要求你登記身份證先可以入包安全喇。
前線食緊催淚彈入嚟暫避都唔撚得？心地咁差怪唔之得咁撚樣衰

老實講,公屋密碼有意義嫁咩
反正舉起隻手佢就開門嫁啦
咁唔滿意咪買私樓住囉

到警犬搞到你屋企人嗰陣
記得大大聲屌返狗喇喎

但我哋唔會幫你口

邊撚個
呀豬呀狗都叫KOL

真係好撚樣衰

食撚屎啦 豬系
扮乜鳩上菜 住個公屋都咁撚多嗲

住私樓先黎開post 屌啦

啱呀
係到屌鳩啲人share密碼 又唔係住私樓 住私樓要記身分證
咪會無人入到去囉 豬閪扮上菜

話搞到屋企人就一定係錯 點解唔話下啲黑警話下政府
而家嚴重搞緊我地屋企人 我地香港人！！
黑警同政府都好錯呀 臭閪

On9 棟樓你買撚左呀？

聽講佢阿哥係警犬

無人識佢 邊撚個嚟？

佢住邊？

冇人識既KOL

冇人識你呀，人起朵你起朵

有人識佢咩？

相呢

佢啊哥好似係做狗

搵人幫佢報稅啦
賺咁多仲住公屋 係咁嫁啦
以為自己住半山啊

Unfollow佢算 唔好俾attention佢
呢個世界大把呢啲人 何必浪費口水鬧佢 激親自己

無follow過呢啲垃圾

呵明白曬

唔怪得

佢仲有個咩垃圾what market係銅鑼灣

而家咁樣衰都做到kol

好似有間網店喎

邊撚個黎

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

Don't make stupid people famous. Thanks

樣衰界kol？

對眼大到仆街

未入黎都估到係佢 平時賣埋啲大大對嘩眾取寵嘅耳環 真係唔識欣賞 禁入個網度一睇 三舊幾水 真係豬先會買

屌你樓豬....
加返句慎入啦
一搵到圖 想嘔
又黑又7

通常講我個人好簡單 XX嘅嘢我唔知/識 我唔理XXXX
嗰啲人一係就藍屍 一係就弱智

探朋友唔得？

豆豉眼. .
Kol界表哥

住公屋都有資格唔滿意人地入佢棟樓架咩?

表哥???

豆豉眼del ig comments
行得正企得正怕咩啊

網店

起底 器官捐贈卡 交還公屋

邊撚個啊

Who?.jpg

又唔係上佢屋企個保安都未出聲，佢做乜

屌你老母
公屋有咩安全可言
驚有人入公屋偷野咩
利申公屋仔

五官唔睇對眼係幾靚嘅
可惜一望到對眼即刻扣到負分

佢阿哥係警犬

叫佢報警囉

有人就死仲要研究人地套衫襯唔襯 唔識分輕重？

成浸支那味 不了

屌comment完比人block撚左

臭雞

佢長期on住ig...我留言唔夠10秒比佢block咗...

支那樣，食過洋腸

Who

行marketplace見過佢同個fd，望兩眼就啤啤貢又粗口爛舌呢個三張幾嘅臭閪，狗都唔屌

講到成棟係佢咁人醜都算 心地仲撚肉酸

而我不知道…

咁樣衰都做到kol

一齊檢舉豆豉眼

推到佢個brand收皮

冇人識嘅kol

記住你唔係為呢啲人抗爭 你係為緊你自己而抗爭

唔識 --> 依家知道係乜水 --> 完全唔想識

哩條八婆哩兩個月嚟日日吃喝玩樂，
平日大大聲懶敢言懶爽朗，大是大非之際就露撚哂港豬閪婆格

夠竟佢知唔咩叫擅闖民居同搞到屋企人
有入你大厦等於搞到佢屋企人？？？
如此跳躍思維真係弱智先講得出

想問呢位KOL有咩賣點

屌你老味成隻切子咁

樣衰就是賣點

住公屋？
搵人報料叫房署查佢啦

乜公屋密碼唔係：「唔該」咩

Comment 完俾佢Block 左

who???

REPORT

好想佢收皮 賣垃圾都應撈到唔少油水

加上佢阿哥係狗 此風不可長

濃郁老泥mk味

冇頭冇尾真係覺得佢屌緊黑警
真係平行世界

又扮到賴係好威咁
你搞我家人就點點點點
得喇得喇 好威好型呀柒頭婆

鬼閪得閒搞你家人咩

Set左留言上限，唔比人留言。臭雞一隻

冇人識佢

唔係身有屎又點會Block 人

搵個唐氏綜合都可以做kol?

想佢收皮好撚耐， 但哩期日日都咁多嘢發生
未輪到佢，但佢衝出嚟柒就另計
Mk死港豬 狗妹收皮啦

無人識你啊
躝返公屋打飛機喇垃圾merry so

who

賣d垃圾耳環又貴又核突

佢對眼

笑了有成8萬followers但得唔夠六百人like佢啲post

樣衰眼又細 賴係外國style咁

聽講佢之前搞個聖節市集好似有呃檔主錢？
唔知有無記錯呢

收皮啦垃圾

Report 到佢個ig店 ass_oh 收皮

G持，已做

好撚大個鼻喎

kol定義首先要唔少人識喎，而家都無人識佢

宜家呀豬呀狗都kol
真係有人品味咁差會買佢d野？ 懶型但真mk味濃

不嬲都好撚憎佢，又樣衰又串撚柒柒
同佢間野個名一鳩樣，正Asshole
KOL文化真心捧左好多垃圾出黎

表哥真人版

幫佢報稅啦！賣咁多野住公屋

驚撚到即刻limit晒啲cm

搞到你一個人/雞都咁嬲
香港政府搞到咁多人咁係咪應該一齊先聲討佢呢?

你估你黃大仙住現崇山？ 公屋就預咗保安唔安全啦 比個避難所人有咩問題 前線係出面保護緊你家園 你就係屋少企坐享其成 dllm

仲衰過八線暗模

隻眼可以再細d

佢同個隻粉紅色頭mk妹搞個個market個ig仲有得留言
千奇唔好斷人米路呀

屌，我隻貓隻眼仲大過佢

邊個黎？

好撚醜呀

對眼開到咁 差啲就係唐氏樣

咁撚富貴搞生意 有冇報入息啊

推！

WHO?

report ig

仲以為佢abc添
原來扮上菜架

我唔知仲以為有人衝上左佢屋企入面

我都係

佢真係好撚樣衰

唔撚識仲好撚樣樣

大廈看更都未出聲

佢乜水阿 無人識喎

一早unfollow左

搏出位

Unfollow 狗妹

甘勁住豪宅羅
豪宅唔洗密碼
當成層係佢既甘
期望有日恐襲受害人係佢
等佢知道市民正經歷乜嘢

食屎啦merry so! 警察擅闖民居 擅闖商場有無問過市民啊! 仆街

依種人自私到仆街
人地入棟大廈避癲狗保命
又唔係入你間屋破壞
無撚同情心
同埋好撚樣衰呀佢

Don't make stupid people famous.

真係相由身心

屌

唔好再放圖

原來黃大仙有KOL
從來未撞過佢

80.4k follower
但係平均like數唔過1k

佢呀哥叫 So yy呀嫂呀So meichu 同是警犬

KOL 係有影響力嘅人
佢唔係 叫乜撚嘢KOL

條臭閪柒撚到喊

不了

成個人妖咁款

你住私樓咪唔怕囉八婆

佢好撚串架真人 冇禮貌mk妹一名
成日係到溝有錢仔 要人送野比佢

相由心生架真係

本身屋村妹
依家識到有錢男友升格住利東街
講野梗係唔同d la

都唔撚知紅咩

陳怡no.2

佢住撚晒咩 弱智
有住戶流出囉pw 搞佢屋企人？？？？

屌 好撚樣衰

邊撚個 聽都未聽過

唔撚會去

佢隻眼係柒撚過表哥
閪型嘅喂

Port佢老母

Don’t make stupid people famous

真心唔識 我look到呢頁都無人介紹下佢 佢邊位？

快d舉報佢 有做生意好易中

歡迎大家電話落單

推！！！！！！！

幾錢？

又係呢條扮撚哂abc既豆豉眼老女人

買follower? 80k follower但d post全部都係得幾百個like

搵食啫，陣前留一線，日後好相見。

住果D要拍卡入樓既私樓咪得囉merry姐姐

啱啱先dm叫佢買私樓

咁撚樣衰仲有人follow

邊撚個

唔識

佢條仔真係多謝佢，愛上佢半年

按佢邏輯 要探親戚要問曬成棟樓啲人
佢知唔知提供密碼嘅人都係喺嗰度住㗎
豬咁蠢 臭雞

隻眼真係豆豉咁

哇屌唔好search
好樣衰

表哥！！！！！！！

成座大廈佢一個人咩？有密碼傳出就係有個別業主/住戶同意，唔係問你咋嘛

可能佢呢排冇工開

乜水？

我都有d想嘔

個身型柒到 著唔起咪學人著啦

得佢係咁咋
我識親果d都唔係咁

唔好狗屎垃圾都當係kol啦

Push

好樣衰wo屌

依加日日痴係男友屋企扮上菜
之前同外國男友以為好威威
條鬼仔成個唐氏咁，柒到喊岀尼
依加又用nubra 墊胸扮有波做佢男友真係陰公，日日對住個豆豉變幻球

同埋又唔係問你借
關你撚事咩

脫貧方法嚟
不過手法係咩就冇人清楚

呢張會唔會攞命啲

佢真係好柒 懶係歐美easy pussy

由頭頂到腳指尾都冇一忽係正常

嘩講還講咪po相 好撚柒

我屌你老母，講還講，咪撚PO圖啦

雖然我都係見你PO圖先知佢個樣咁撚柒

瘦到冇波同男人差唔多

「唔該」不嬲都係全港公屋通用密碼嚟架啦，第一日住？

好柒阿 呢副尊容都做到kol

舉報她ig同埋個ig shop！

Who ?

Diu依家又唔係入你屋 係大堂樓梯都影響到你？

攪還攪唔好攪佢屋企人喎

其實我真係住咗咁多年都唔知我樓下個密碼係咩次次都係講唔該

雖然周圍公開密碼俾人入好on9
但係有人講得出黎即係有住戶批准啦

邊位

啲指甲

都唔怪得既 屋村個啲密碼只係1234呢啲on9密碼 有保安同冇保安都冇分別 又難怪佢咁大反應 因為平時乜人都入得佢屋企嘛成30歲都住公屋 唔好扮有個性啦呀MKol

依家真係咩人都做到KOL

妖，咩咩77都係KOL，多得個兩個follower就話自己KOL

sor, 唔小心負皮

推

真

原來又係一個公屋妹假扮ABC收皮啦

公屋妹扮乜撚野上菜呀屌

笑撚死 1個人代表全棟大廈？
唔該你逐家逐户問佢地介唔介意先 記得係全棟喎
最好問埋其他俾人公開左既公屋
再拍埋片上黎咪知道係咪你一個代表晒全部人囉
你識較大字 我唔識咩？
Cap低我個留言呀 喂做KOL界第一個公開譴責抗爭者既人囉 包你即刻紅呀

Send咗呢張相俾佢

條女好撚柒呀

好撚柒

冇人想知啊屌

嚇到心都離一離

濫用公屋係咪可以檢舉

Diu 又係警犬家屬衝出黎7

住公屋就收嗲啦
層樓你買左呀？
聲大大仲以為佢住私樓

唔好攞出嚟嚇人啦

想問而家條仔係乜水？我以為仲係個呀叔 條八婆換仔換得太快我跟唔上

最窮既KOL 公屋妹

公屋統一密碼 揮手

見過佢真人 畫撚曬粗眼線真係見唔到佢隻眼

咁樣衰都做到KOL
Btw 原來屋企人黑警 唔怪得啦

個樣好撚搞笑真係

On99 block咗留言唔比人鬧佢

召喚癡線西！！
佢不嬲乞人憎品差

屌

佢d耳環賣成三四百蚊一對
但摸上手d質料cheap到

多多幫襯

.

唔該大家罷買佢間online shop: ass_oh
垃圾！

公屋 密碼 ：唔該
大把道友索野

原來住公屋
仲以為佢係啲有錢女

臭雞扮上菜

有無交足稅呀？

好撚樣衰

其實我唔知仲有乜野地方係要用密碼入到去...

BTW. 邊度? 搏上位???

柒到飛起

呢d人真係自私到極點
唔好搬屋企人就以為大曬啦
呢場運動邊個冇付出呀？
又唔係借你屋企
個心咁黑 唔怪得又甩髮 愛情又咁差

垃撚圾 留言都山埋

reported

唔講以為佢屋企收埋幾千萬咁巴閉 原來係公屋妹扮上菜

我想講真係好撚柒 係我就死咗佢啦

一對On9耳環買$250 又柒又無款 左抄又抄
Celine出透明袋 又抄 垃撚圾

前線手足 或者黃大仙嘅街坊 路人
如果食催淚彈食到頂唔撚順 入黎大堂避下都唔得？
希望下次放正喺你公屋門口
呢啲就係乜都想要但係乜撚嘢都唔做嘅人

搞清楚令到社會混亂嘅唔係市民
而係濫用暴力嘅警察同漠視民意嘅政府

住公屋就收聲啦
公共屋邨，知唔知咩叫公共呀？

已unfollow

唔知佢間舖有無報稅呢？

Merry So 自己開個個brand 啲product 柒到仆街又貴都呃到啲妹妹買人又唔係靚，直頭嬲打，化行少少妝扮abc人品極差

輕輕一推

佢牙哥同牙嫂都係狗呀！係度周圍亂吠

Agree

條八婆del哂d story啦！

支那樣

佢個姊妹Kaka老公都係狗黎 蛇鼠一窩
三十幾歲人仲係男朋友無仔肯埋單

之前同佢買過一次
拖咗我兩個星期都唔寄貨
走去問佢幾時寄
點知問完就即刻寄
都唔知係咪博懵

Del 左有柒用

好撚柒鳩閪樣衰

咁撚豬叫佢唔好出嚟獻醜啦 用呢啲旁門左道都上唔到位㗎啦 死心啦
Ps 拍鬼片都幾啱佢 隻豆豉眼咁行出街嚇L死人

都真係忍咗呢條八婆好撚耐
成個運動兩個月
佢完全生活係平衡時空
仲要喺度搞market吃喝玩樂

依家仲要沖出嚟講啲咁嘅嘢
完全冇腦又無人性
呢啲人自撚私到
有危急難關嘅時候一定推人去死嗰啲

快啲收佢皮等佢永不翻身!!!!!

屌咪再post佢相 要洗眼

Sorry 禁錯負評 其實好撚認同你 佢地唔撚講道理根本就無敵

痴線閪post好似有講過佢係carousell賣d pr sponsor既化妝品

721元朗夜之後 呀嫂發言

幾L黑心！枉為人母

好樣衰，自私撚，依加香港人要團結呀，互相支持，先可以對抗依個暴政呀

幫佢同pr講啦
咁鐘意講！

公關界已廣傳佢嘅IG Story，大家可以放心

擘大對腳就有錢去旅行

佢個kol朋友galaxyman係story post密碼 是咪要反面了

佢條仔好撚老

得罪講句 冇密碼都隨時入到

你住撚晒？一個人住撚晒成幢？仆街個街死臭雞係咪入撚埋你間屋？

who.jpg

公關界偏黃定藍請問
咪再俾job佢啦
佢咁撚置身事外
因為佢稅又無交
日日飲飲食 夜晚就飲酒去玩（佢自己講）
對社會根本零貢獻

邊個？
是撚但但揾條友又kol
真係見親話kol我都唔識
究竟佢講既野有幾有代表性
大到要開個貼黎屌

唔好俾佢搞得成要蝕到佢仆街!!!!
睇吓佢點同partner imlmelo 交代
merryso ig已經唔俾人comment
依個market ig 仲屌得

驚無人比錢報名佢個market姐
死垃圾 一定唔好再幫襯佢 推到佢收皮

此乃自動留言

事實係唔應該人
又擾民又困獸鬥

推到佢收皮

阿豬阿狗都話做lol
社會垃圾呃飯食

Asshole

早排先同班廢老大陸看更開拖 屌鳩佢地亂開門同攝實道門
你唔係咁天真以為公屋真係有密碼呢樣野呀？

其實就算無人放出黎，公屋d密碼都係通天咖。。。

大家去玩popomon go

好撚醜樣
點解阿阿狗都做到KOL

呢政治冷感D KOL無啦啦為表態
大家都知咩事啦
蘇小姐, 假如你係條街到有咩事, 唔好大叫求救呀
因為會嘈到我地屋企人, 總之攪到我地屋企人就唔岩啦

試下問下點睇佢個妹咁撐佢

條女好撚樣衰

屌 del story又hide唔俾留言 有冇咁驚啊

人地探親戚都唔得？

組隊係佢以後搞既所有market到遊行示威！

又係 「總之」理論，叫佢收皮啦

個老女人中學畢業 係咁上下

咁驚就搵多啲錢住私樓啦八婆

佢MON撚住嫁, 見比人起底咪驚囉
大把龍輝樓街坊都肯開門啦, 你又知佢地唔肯?

賣耳環做KOL搞market Cap水cap左咁多年！而加先清算你！我地已經好仁慈！MERRY SO你個自私精！MARKET見！

呢條友賣埋哂d濕9耳環 透明垃圾袋

好L7丫 on9當潮流unfol 佢la

真係冇人識佢 本身都冇follow啲垃圾kol

瘦到營養不良就覺得自己索，波又無籮又無，樣又無，學識又無， 屌你 連良心都無！
收佢皮

我唔可以代表公關界表態
但我地有個小圈子係關注逃犯條例
而呢個小圈子有差唔多800人
入面有fashion & beauty嘅公關同記者

樓主就係佢，完

買like

屌！Del Story就以為可以無事？推到你收皮！！！

Who?

Unfollow左好耐
好後悔買過佢d耳環
佢搞親market都衰架啦
上次銅鑼灣搞成個場都係塵同灰
照擺野食檔 仲要擺地下 對正條樓梯

世代為奴真係慘

係咪cwb

不過我都明佢嘅諗法，因為屋企老一輩都係咁諗

有時係LCK D2 Place

閘撚住你把口 我唔係佢 我有良知

好樣衰

住私樓咪冇事囉，豆豉眼，有錢買名牌，但要住公屋btw 有冇交税啊？唔好呃公屋啊

睇個成龍鼻都知係兄妹

感謝你地

望住啦 豆豉眼
打番工啦
做sales啱你多d

行內都無人鐘意佢

行申 做mkt

佢仲有另一個ig
my_gujei_is_merryso
就係post佢狗哥狗嫂個bb
又唔係佢自己個仔
個id都要寫到明係"我姑姐係merry so"
以為自己真係好出名 大明星咩！
啲明星post自己個仔都唔會啦
就算西班牙籍老婆都唔會my_mum_is_gigileung咁啦！
不過圖就唔貼 個小朋友仲好細 費事

睇完個ig
想問一句 點解咁似大陸d小朋友 不論五官同衣著
完全係中咗幅射既樣
黑警無一個可以原諒 仔女都要屌

我係個小朋友 如果第時大個俾人知道有對黑警父母同戇鳩姑姐 真係驚俾人笑

黑警既仔女都無一個可以原諒
係冷血父母生出黎

邊個叫你個窮鬼淨係住得起公屋
同你個西一樣有密碼就入得

隻臭雞把聲爛撚哂
肯定係浦得多又煙又酒啦

呢個時候唔好侮辱sales sales都唔啱佢做 做雞啦叫佢

佢del哂啲story 又唔比人留言，咁有大條道理做乜del啊🤷🏼‍♀️

豬西

做雞做到傻撚佐

推！！自私自利豆屎眼表哥界kol

港女

賣個透明膠袋都要成3百幾蚊 咩事

蝗蟲樣

我個人好簡單，因為我弱撚智

公屋啲看更係咪都開門畀人入嚟架啦
乜都可以唔理 係啊咪淨係識日日吃喝玩樂
影所謂靚相 賺啲𡃁妹錢買名牌囉

佢啊嫂講咩 有事鍾無豔
我哋出糧畀你架 警察係人民公僕 受大眾監察架
你做得唔啱 市民開聲有問題？
之後就可以發脾氣？？？

你都CLS 到時你屋企人畀人無差別傷害唔好嘈啊

乜水黎 真心唔識

抵佢甩頭髮架臭八婆

做kol賣咁多廣告又有呃呃埋埋咁多妹妹仔都要住公屋呀，係咪濫用呀？

原來係咁，咁更加要唔好流手！

入大廈門就叫擅闖民居 成幢野佢買撚左咁 食撚大左？

Very on9

邊撚個黎，冇人識

有冇人可以打封信send比所有既pr叫唔好再用佢
佢班follower可能勁多都係有行出黎既港女
我文筆唔係好好

條mk 八婆屌人有前科

唔洗做野厄飲厄食 搞個市集搵水魚 厄檔主錢 實質係當fans meeting

睇佢D牙就知又煙又飲

話你似表哥都侮辱咗表哥

咪叫merry so啦以後
叫merry so on99啦😊

依家有人衝入佢屋企咩？好想知入幢樓點樣搞到佢老豆老母 仲有成幢樓佢住撚曬咩仲要講到入幢樓同射催淚彈上民居係同一個層次得啦得啦公屋代言人
利申唔識佢 但佢有間ig shop 可以ban得

一齊追擊佢間shop

啱啦，送外賣！

幾時接9仔放學？

Merry食住IG人氣，喺2013年創立耳環品牌，生意收入多過以前全職做售貨員近6倍。

嘩我當做sale有一萬蚊個月，淨係間online shop都六萬未計其他收入喎，未過公屋最高入息咩？有無報過税呀?

唔好亂講，佢唔配叫港女！

屌 原來佢住黃大仙，影撚衰黃大仙人

要落重手對付！

真？唔好搞錯人

屌咪撚影響我黃大仙啦臭閪
已檢舉IG

那麼醜的妞。。。講錯。。。係那麼醜的雞。。。又講錯。。係那麼醜的臭雞公廁

條臭雞真係MON撚住POST
你見字即時係IG同全部示威者道歉, 我就唔再狙擊你
唔係愈爆愈多呀, MERRYSO你D"朋友"個個都想做9你, 你知道嗎?

呢條臭閪樣衰唔在講 出埋d design又柒 講野唔撚經大腦 英文又唔識學人食洋腸

典型公屋老泥妹 一味想上位
之前就靠痴晚晚痴1，2個有錢fd去蒲

之前雨革佢特登去金鐘馬路擺pose叫人影相
平時又係懶以為自己係model極度自信周圍影
有d event 完全唔關佢事 佢會同d fd去個backdrop狂影 扮能哂model 想紅想到出哂面
係唔知點解咁多妹妹仔迷佢

我憎佢好耐 不知所謂呢條友

痴線西講過洋腸識講中文
之前係屯門做sales

咁巴閉唔好住公屋

Diu 本身都係諗緊呢個

梗係啦 條洋腸講廣東話佢先食到咋
正宗洋腸邊輪到佢食

之前成日四周r
緊係識落一大班「朋友」啦
唔係以為無人記得你下話？

慢慢睇戲先

樣衰 都算 重要樣衰副咁撚自信 想嘔

公屋密碼，笑死人咩
人地依家入左你屋企門？

表示失望咋？唔割蓆 唔會幫襯你

以前幫佢影過相 影百幾二百張都算 仲要比佢鬧

熄咗留言功能 柒都冇眼睇 淨係識出埋啲垃圾淘寶款呃妹妹仔 翻去訓啦八婆

咁又唔好咁講 如果割蓆我反而會睇唔起佢
同大難臨頭各自飛一樣咁西

講到表示失望其實都好串 姐係直接講你地屌就屌佢啦唉仆街俾佢線左獲

好岩.... 我就係岩岩見到個 '我都唔知個條列講乜'
是但啦, 呢d人只求食好玩好, 得閒PO下FACEBOOK
真係未試過自己/家人無啦啦比警察拆穿個頭, 佢地仍然生活係平行時空
人以群分, 佢地身邊人share同一個mind, 尤其... 佢地身邊有人當差...

佢阿哥叫蘇奕揚 快起佢底
唔知係咪賽馬會體藝中學畢業

呢度無人想識佢

DLLM MEERY SO
香港妹妹仔d錢你就識賺 人地入黎你樓下避下就比你屌
你老母 分分鐘入黎避個度有妹妹仔係你d客
自己知自己事 得罪過幾多人自己心裡有數
報應終於都來臨

Del左story做咩呀 唔係好大聲好把炮架啦 有無cap我個留言呀 仲唔快d逐家逐戶問下佢地 班抗爭者有無擅闖民居 唔講我仲以為你有錢到買晒成棟公屋呀

雨革果陣係啦, 明明政治冷感都要同果位"朋友"去打卡
大牌子EVENT果D靠黐出曬名啦

佢表曬態撐肯定圍內屌曬鬼

好靚仔又關心政治

其實佢講得啱

屌 0知名度既po佢出來咪緊加益左佢

係啦屌搞埋另一個kol人地真係多得你唔小

條8婆唔住公屋咪冇事囉~ 鬼叫佢自己窮咩

推咗先！憎佢好耐

邊個位岩？

ig有
蘇樹賢
樂緻幼兒園 應該係黃大仙果間

支那樣
樣衰到

玩ig嘅 大多數啲女無腦無自信無知識臭雞格

推爆呢條豆鼓眼

紅條毛咩 8萬人 follow

每個post得幾百人 like 仲衰過薛凱琪

日日吃喝玩樂 唔出黎都算
你估自己真係咁真性情講乜都得？
話人搞到你屋企人 好似而家係你累你屋企人比人搞多D喎

條臭雞經常下午去龍樂樓郵局寄野, 大家小心D唔好經過, 費事洗眼

有日你夜晚喺街到無端端被人圍 扑頭斬腳 睇下你仲會唔會咁諗

unfollow了

放心啦, 佢應該唔會出聲, 因為佢唔想攪到其他人屋企丫麻

嘩屌咁既樣既喂

咁撚樣衰你都follow

繼續推粒豆豉眼仆街死
乜咁驚唔比人係ig 留言啊
黑警死全家啊屌你老母

樣就天生控制唔到
不過做唔做柒事就可以自己控制

大家去ig report 佢😂

懷疑佢逃稅可以點做？

推!
個樣成個男人咁

個個人都知，公屋密碼係咩啦！
唔該！

笑死😂 個market 咪旨意有人去啦 ！

一齊report 佢ig account 同佢間shop 等佢冇得呃飯食
以後要乞飯食

Facebook可以留言

唔好推喇再

樣衰到咁都唔知點解有人會follow
睇完佢個樣夜晚都訓唔著啦

其實仲有好多KOL youtuber日日好似事不關己咁
照promote自己啲片share自己吃喝玩樂
見到都火滾 一場政治運動就睇清哂啲youtuber

咁既衰樣都做到kol 好心香港人爭氣啲

Unfollow

8月尾佢有搞market 一齊去行下囉

仲搞得成先講啦 門口有無set密碼呀

收皮啦大陸雞

我份人好簡單，講on9野就要屌柒你

推到佢仆街

極度自信
EXACT7LY 仲成日好威咁係ig講佢點diu9人影唔到靚相

黑警死全家

係喎又唔諗下個問題係咪源於自己 成個林鄭咁

相由心生 個人樣衰心地都差

順手上去reddit瘋狂report同屌9佢啦

最憎人侮辱英文

眼細籬大

咁樣衰既

眼細籮大

又咁講
私樓密碼一樣上哂TG

不過條女自私就一定係

狗也不屌

佢市集個partner想同佢割蓆

咁樣衰

真係支那人黎，大同form嗰啲幾年

無follow過唔好幫佢宣傳自己啦

吾識佢 邊個尼

大家不如去支持下佢個市集

一於去瘋狂探佢
塞住佢個檔唔消費

呢條女真係好樣衰幫佢間鋪報稅啦屌

咪衝出黎柒啦八婆

如果住私樓 激動都好正常
公屋只要你係人 保安都會開門
所以同無密碼的確無分別

Your icon

佢潮州落嚟架 之前ig有講佢係潮州妹

海象黎架？

世界級英文

咁撚自私都有嘅 report IG都小事，幫佢幫稅啦！

稅局需要佢

Del咗ig? Unavailable

相由心生

住私樓拍卡咪無事lo

死自私閪

條八婆唔撚會驚嫁
佢仲好開心有人幫佢上位
成世人無咩野叻 博上位就叻

慘左佢啊哥都靚女過佢

唔洗屌啦
呢條女啲like同follow都係鬼account
俾幾百蚊淘寶買like follow就以為自己明星？

其實公屋密碼係唔該

私樓有密碼都唔一定放你上

香港KOL十個有九個都係垃圾

唔使p圖真人表哥

幫推
咩KOL 真係聽都未聽過
咁既阿嬸樣都做得 砵蘭街個啲咪一千萬followers

呢條臭西，想佢收皮好耐
住公屋
學歷低
扮ABC
又老又皺皮

冇人識佢呀 k 乜撚ol

傻啦，仲有大把KOL 扮黃，喺度打卡𠻹啦。

一次過清算！

叫佢收皮

算吧啦 換畫快過啲狗射催淚彈
你老母都無眼睇你啦牛肺閪

呢嗰KOL好有正義感呀!!

點解嬲啊？搞到佢啊嘛
呢啲咪針唔拮到肉唔知痛囉，
我就覺得冇一個人知道曬成條邨既密碼既
咁即係每棟樓都有告密者啦，
咁點解每棟樓都有人願意將自己屋企大閘密碼同陌生人講啊？
肯拎返個閪腦出黎諗野未？

條臭雞ig仲日日post緊廣告呃緊like啊

舉報佢ig啦

推到佢老母仆街含家鏟
見到佢隻死人豆豉眼隔夜飯都嘔撚埋出黎

公屋妹收皮啦

Who?
睇佢ig 佢真係好撚樣衰
成個人妖咁 男人樣
好撚豬 好撚嘔心
係咪有眼耳口鼻 夠做作就做到KOL
呢度無人識你呀臭雞
真係相由心生

加返句慎入先啦

好多垃圾公屋閪先最扮嘢
扮晒社會上層階級咁嘅口吻講嘢嚟令自己心裏好過啲
例如片中依條女講嘢係咁反白眼,想凸顯出佢不屑接受訪問好似提起示威者都會整污糟佢把口咁嘅態度

好似花木蘭

全家落地獄啦

唔洗有密碼都得啦

個樣柒撚到震wor

Report爆佢

做看更啦八婆

一齊report!

全家落地獄

佢住公屋既咩？佢同緊我一個舊同事拍拖

唔明點解會有人買

稅局見

正如佢網店名一樣 Ass Hole

爆多d
而家條仔無出過樣 又好似幾有錢 想知點解會睇中呢隻豆豉眼

係 條仔有錢 大佢應該十年咁上下 做acct/finance
啦 我都唔明睇中矇豬眼啲咩

@kakawww 條八婆個fd 警嫂黎

晤知有無交稅呢

仲諗住入佢IG問下佢係咪同老豆老母一齊接job俾人玩屎眼但IG留言已經設左上限

去既正仆街

知吾知避難係點啊 人地宜加入party room玩咩

將心比己，如果你樓下密碼比人知道又有人走入黎，都有不安，唔係人人接受到，佢語氣係重左但你地咁都鬧佢都唔見好得去邊

人地幫到你盡

公屋妹

樓上真係唔好幫佢求情啦好唔好呀？佢呢啲人日日不問世事PO飲PO食都算 一黎就出個story話示威者？有咩資格呀？請問有咩資格呀？

唔好意思
我樓下就算禁得岩密碼入到黎
入面都仲有看更要登記晒身份證 講埋搵邊位
先俾你上去
利伸 私樓

佢大陸岀世
睇過佢身分證

自己屋企樓下有狗亂咁拉人射催淚彈你唔不安唔出聲
人地放個密碼出黎俾街坊暫避你先黎話不安？
搞清楚而家邊個先係始作俑者先啦八婆

個個屋苑密碼唔係「唔該」咩

佢真係好撚醜樣呀屌

咁依家有冇事?
事實證明無黑警係到
就算密碼都爆晒都無人有事好和平

好似大同form三年

仲有jumbo條臭閪 ， 不問世事，理撚得香港死，繼續去玩，推爆佢

最撚叻扮gym

呢兩個仆街同一間中學

又一件豬閪

我報料加haha 🤭🤭

其實作為居民佢有呢啲感受有乜問題
咁都要拎出黎一齊圍剿
似足大陸

獻俾大家

推！正一八婆又樣衰！

我有見到自己屋企人住緊嗰到嘅密碼我又冇嘢喎，公屋阿豬阿狗都走得入去，平時都係食蕉見人就開，根本唔洗密碼

媽呀條女好撚柒 個樣豬撚到學人做KOL

自私自利
一日到黑想搵有錢佬埋單
大陸人嘅劣根性

Email: merryso@assoh.com
TEL: 61557943

唔比人留言既佢 唔係好巴閉嫁咩

搞market果兩個partner @galaxyman 同 @imlmelo 都係深黃 唔知佢地有無屌哂鬼

推到佢仆街啦
佢拎完sponsor 拎出街賣

唔好意思 借位一推

媽媽都站起來！我地都要保護返前線！811見！

恭喜佢變過街老鼠

屌
佢隻眼衰撚過表哥

搞乜鳩市集
我包你生意興隆
死豬閪
柒撚到喊
學咩人扮咩KOL

住公屋柒婆喺度扮上菜

你去整容都搞唔撚掂

直情係中撚左輻射咁撚樣
你老母陀你嗰陣係咪去撚左切爾諾貝爾

得罪講句 有錢佬都唔吼佢啦 咁撚樣衰臭雞格

對

認真，唔係中輻射
我都諗唔到第二個原因可以搞撚到個樣咁鳩樣

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

朋友住公屋話基本上公屋長期開著道門唔撚洗密碼都入到

以前都係做啲MK牌子sales

那麼醜的妞.jpg

但佢真人好撚有自信
扮abc

咩人咪follow返咩人
臭閪宋芝齡 得啖笑

唔好去佢個個market
唔好再幫襯佢買垃圾
此風不可長 此風不可長
尤其走去幫襯個警狗既親屬

佢連啲fd幫佢影相都屌到人撻皮

咁嘅閪樣擺上菜
臭雞比金融狗屌算啦

英文字都唔識多隻扮abc

可能真係淨係識abc 3個英文字母

金融狗都唔屌
三十幾仲未有人埋單
知咩事啦

佢facebook仲可以留言架！

啲手指又腫又柒 指甲又短 豬手咁撚樣
怪唔得成日gel甲

設計抄返黎架
好多年前已經比人踢爆佢抄人仲要屌9返haters

大家入去留句言

人地已經即刻解釋翻原因

依家個撚個都叫kol，個樣真係......

一齊report佢ig同shop ig

死啦我好out我連佢係乜水都唔撚識
睇到張相就覺得呢條乜閪kol好樣衰

咁就無左1k follower

同問

有無條仔張相

呢條八婆做左咁多年都仲係到賣埋d垃圾都仲未發到達未有人埋單真係陰公

化完隻眼都咁細

Don't make stupid people famous

你樓下個保安主動開門，密碼就形同虛設

翻工撞過佢一次真人
嘩屌 真係柒撚到

嘩，屌。大陸雞樣

臭坑出臭草，一家都係垃圾

Ig同ig shop係搵食工具
千其唔好report佢地搞到人

咁嘅豬樣又KOL

條臭雞樣衰不在話下，真人仲要懶係高級雞仲要臭串到街知巷聞，賣埋啲自以為自家創作好L時尚既MK垃圾膠耳環仲幾舊水一對，唔明點解會有人買

化妝都救唔到隻眼同個樣

愈睇愈覺得係男人假扮

miniso個ig每日都好似去左平衡時空咁 香港發生嘅事好似完全唔關佢事咁
件事唔燒到去佢公屋樓下都唔知佢住係香港

反送中爭取民主自由 你估唔關你事呀？送中你就down定微博同大陸人玩你個assoh啦

merryso宜家條仔

佢側邊條女中風？影相影到咁

61557943？

得罪講句，imlmelo咪又係打哂擦邊球，全部都係貪人民幣既臭雞KOL

講還講做咩要貼圖

好鬼難頂，一同呢個男人拍拖，就成日po呢類床照，一時淨係着lingerie（已經想像到一係自己set機影，一係逼條仔狂影），一時就擺啲早餐/午餐/晚餐喺張床影，重點係死都要影到灣仔個view，話比人知喺利東街嗰頭嘅高層，其實係人都知間屋又唔係佢嘅，扮咩，早幾個月已經頂佢唔順unfollow咗

呢條豬西冇學識 講嘢係咁上下

完全唔撚識喎 kol？what？

以為係粉紅頭果個靚少少都算
點知真係豆鼓眼真係豬狗都做到KOL

邊位呀

諗住去market ig留個言
屌點知都閂撚埋

死公廁 感覺勁污糟勁多老泥
相由心生

冇辦法啦 痴撚到條有米老坑水魚
可以進駐人哋屋企 仲唔不停影咩
以前剩係識響公屋自己間房影
影嚟影去都係鼻屎咁細間 又冇view俾佢影

成幢大廈你住曬？

公屋密碼同看更都係無意義
棟樓你住哂咩
其他住戶帶frd黎唔得嘅
探訪人數有上限嘅

Bam

男人黎？好撚平

唔撚駛旨意再有sponsor瘋狂送禮物比佢

岩岩想叫佢痾夜尿 點知熄左電話

召喚痴線西提供資料

就咁好多人話正嘅Jumbo 已經咁耐都無出過聲

啲kol真身全部都咁圓咁脹嘅
邊個影咁衰唔幫手加filter

住係大堂？
搬去私樓喇咁多嘢講

有冇忍右？

Btw who?

佢身邊既kol全部都係雞啦Ck chin , candy tong, homei 都無為香港及過聲啦
咩人痴返咩人

最右面坐果個 整容整到咁

咁似私煙既？

佢張張相都係影右臉
應該係覺得最好睇
不過都係咁
好鬼似巫婆

佢有間舖㗎，幫人整指甲！
Jade成日tag佢！
可能都冇報税

呢件肥野見過佢出現係merryso ig story
同影相完全兩個樣黎 下爬假到邵音音咁

但呢個私煙係黃絲黎 唔知會唔會割蓆呢

邊撚個黎 聽都未撚聽過 依家啲00後都俾啲國民教育洗腦得好緊要 難怪咁多中學雞幫襯佢呢啲垃圾

屌 好撚樣衰 早餐都食唔撚落 那來的自信擺pose

最撚好笑就係佢咁有自信 媽啊你真係好柒啊黑雞蘇

Candy Tong (完全無出過一句聲）
巫婆CK (聽講做樣出左一個story)

反而hebeau成日出聲
好多次遊行都見到佢

一個帽人 最後被帽
一個有偷人條仔既癮 仲要出律師信

咩人同咩人玩
呢件事 係真

who?

hebeau算係咁
每次都有出聲亦有有出黎行
唔似佢班朋友咁戇鳩

麻煩起一起底
極度懷疑佢曾經居於切爾諾貝爾
個樣中撚曬輻射

您講緊嗰個係homei888

隻巫婆ck出post擺明就係為拎光環架啦
你估佢真心

巫婆CK擺到明架啦

1. Homei888
2. Homei888nail

唔知有冇報税呢？

有舖應該有br，應該有報⋯⋯掛⋯⋯

推到佢仆街啦

PUSH臭雞

同佢一齊開market個條粉紅色頭髮KOL條仔都係警犬 利申識佢真人

粉紅色女係警嫂

原來都係警嫂
扮咩失望呀你，又唔見你對你隻狗失望

警嫂咁得閒搞Market!!

唔知有冇報税呢

條八婆之前已經話為左睇八掛新聞先升級蘋果
完全好似生活喺平行時空咁架喇

轉自痴線西post

之後如果見到邊個品牌用佢
果個品牌就係撐警

推撚到佢兩個收皮 粉紅頭唔係諗住同條臭雞割蓆 然後扮下關注講下反送中既野就當無事？ 自己條仔係狗 你覺得佢會企係自己條仔個邊定係三唔識七既人個邊吖嗱

撇除心地同政見
粉紅頭都算ok靚

臉歪姣聲7頭一個

覆得好快
嗚

哇屌幾L曲呀！未知被人識穿男朋友係狗？
Hashtag七夕快樂即係同條仔講啦！
係班狗搞到香港咁黑暗呀傻閪

on9 擺得密碼出黎都住入面啦
定你瞓管理處lift口 咁真係唔好意思入左你屋企

都啱嘅，係要俾人知要做得kol唔單至淨係識飲飲食食，分享化妝嗰啲。
做得半公眾人物嘅大家，麻煩你地要拎個良心出黎

這麼醜的妞

回解我會睇晒成個Post

俾人篤爆係警嫂之後留言都閂埋
呢件粉紅頭唔撚係好人架喇
同豆豉眼一樣 買followers同likes
90幾k? 起碼買左80k
知名度其實仲低過豆豉眼

Between 知你兩個有mon post
收左人地檔主啲錢搞唔成就好退比返人啦
無謂到時搞market 無人去令到檔主蝕錢啦
到時變死場就唔好啦

點*******

呢啲人真係廢撚到盡頭

push

唔通年頭已經知721會有事發生？

打得呢句都知你有冇啦

內涵係由顏色建構出黎

Fuck
原來而家咁樣衰都做得KOL

買followers

佢好似唔係狗

你一講，真係好覺

齊來report
冇左ig俾你打飛機 你什麼都不是

FB 佢 del留言

唔好咁啦 邵音音黃絲黎既
Focus番主角啦 無左幾千個followers又可憐d

睇記者會做咩？驚又黎黃大仙？

應該冇野做
佢平時日日用ig打飛機
宜家又唔出得po同story

又啱
都慘，比Merry SoOn9 搞到俾人講埋一份

豆豉眼del左市集個post
俾人割蓆定取消哂成個呢？

61557943
call佢起身屙夜尿

專賣淘寶野 抄款 賣天價

屌你盲撚咗？

電話通

黑警叫咩名？

more

真係唔識佢

呢條女個樣好醜樣整容都應該冇得救果隻
所以我一早就unfollow左

Sor 囉～

好有東方美

又要重溫番melo自己幫自己開fansclub 一人分飾兩角的故事
佢同merryso咁fd一定係物以類聚

想紅 到上腦

屌。好樣衰呀

上半山搞個觀星

巴絲收貨？

會繼續推到你收皮為止

下，您反省同消化點解要熄comment function?

佢個人好撚蠢，好撚無文化，絕對唔識打呢段文字

你唔講我都唔識呢條八婆

都唔洗做生意啦 靠條仔養咪得

一陣market 冇人黎點算
冇pr再送禮物點算

收你老母
黑警死全家啦
講幾多都無撚用
佢條仔未埋佢單 出面分分鐘都大把女
Merry so on99都三張幾野 條仔會娶佢？

睇黎條八婆好驚個market 賺唔到賺

呢篇野肯撚定唔係豆豉眼打
如果係誠心認錯就直接出post
開返comment比人留
唔撚係del撚哂人地屌佢既負評
仲吹撚到自己唔係逃避？
含撚啦豆豉蘇

收嗲啦 求其po段嘢 “扮中立客觀體諒你哋所有人呀”
就想過骨？
仲要寫到明兜個圈sell自己 ”勇於認錯 接受批評”
咪玩啦
講得出之前嘅嘢就代表佢冇理過亦冇嘗試了解香港發生咩事
摺埋一邊做佢嘅二打六KOL
唔單止係港豬 直頭唔配做香港人 講撚完

佢唔咁打 點樣同佢啲生意partner交代呀
仲要搵食嫁 呢啲臭雞 無樣無學識 得個ig搵下食 呃妹妹錢

段野完撚全唔似佢打 啲口吻

Btw 你知道你個區大部分都係長者/小孩就好啦 班popo仲TG放題 冇腦真係冇腦

公屋密碼 有同冇=有分別？

識做啦各位

狗嫂又發功啦

死臭雞

咁7

為左個market而道歉？

見到都想講 唔係為其他人 係為自己爭取

唔撚係掛
正常樣 但一定同靚無關係

On9佢識鬼講依啲嘢，佢平時有咁好修養咩

喂收皮啦 merry so

收皮喇撚樣 而家想收復失地無可能架喇

偷換慨念

幾K follower 得 500 likes

好醜樣

收皮啦老女人，我地呢兩個月黎咁辛苦為香港企出黎，佢條臭閪就日撚日放去玩、去r function既相，希望大家齊心收佢皮

係呀 佢呀哥係做警察ga 之前ig有post過

唔知有人講左未
佢好姐妹個老公就係之前開po屌示威者既警犬 個警嫂kaka之前都有比人放過出黎

已經一日la
係時候追問下melo market點樣

多幾個臭follower就以為自己大撚曬 大把人撐
衰撚左就扮死狗
無人會原諒你 香港唔需要有你呢啲KOL
零貢獻 淨係識靠啲follower呃妹妹仔錢

完全feel唔到真心 因為一定唔係佢諗

之前去過佢地搞個個MARKET
勁冇禮貌 串過馬撚

又話光明正大唔使閂留言

點睇 d partner比佢累死

個道歉假撚到，成個6月7月你都係post d飲飲食食自拍相咋，扮乜撚野啊
過完今日咪又係出嚟賣啲垃圾耳環維生
Report 到你收皮

我真係恭喜你呀！！！！

可能我無知啦
我都唔知佢係邊個

From chaozhuo

根本就好撚少人join
豆豉眼有撚號召力咩
之前supermarket都係靠阿jade

點止客呀
大把同事都覺得佢無禮貌啦

支那扮上等人
學多D英文先好扮ABC啦

成日着到成隻雞咁

我係melo實唔忍 係行內唱衰佢

支那豆豉眼

咩叫相由心生？睇佢就知

再者，睇L完段野，更加嘔心

成日露波 但冇nude bra就平過飛機場
成日拎英文書同英文報紙扮哂高尚
但一講英文堅係笑撚死
利申 聽過

第2日都好轉pw啦，管理公司咁廢。
借一日半日俾d街坊就屌鬼
無左忽肉呀，屌

算吧, 已經盡了

pish

呢條melo早幾年先比痴線西追擊
自己開個fanpage 扮有好多fans
點知又係衰「奸奸」個味野琴晚Kelly 鬧..
點解仲會做得起？

唔止market要摺呀 佢呢條臭雞都要摺呀
扮咩道歉 實質上內心非常唔服氣
唔係嘅話點會又block人又閂留言

請善用我

原來已經有人post左出黎
呢兩個零貢獻既所謂kol一早應該摺
化妝穿搭身材口材冇樣掂喎

Melo張張相都要影左面 但係都係歪臉

其實邊度靚

道歉都冇用啊一日黑雞 終身黑雞
黑警阿哥有個黑雞阿妹
死八婆𣎴得好死 怕自己收皮先道歉聲明
你去死啦 要你一世翻唔到身

住公屋做臭雞就收收嗲先啦 低等人種

Melo ig俾人追擊，原來佢條仔都係做狗

佢對眼 表哥咁嘅款

必須追擊

佢條仔唔會埋佢單卦
唔好做傻仔喇

bullshit

Merryso 你的良心不會痛嗎？

香港公共屋邨（簡稱公屋）
公共，公為平均；共為合力。合起來的意思是：共同進行平均分配。公共，指公有的；公用的；大家。
明？

ching去驗下眼

好撚豬

唔算好熟， 我直覺話我知佢應該唔係狗， 如果唔係應該同fd反左面⋯

咁撚好笑嘅
你話你住私樓咁講都有啲底氣啊
住公屋就收皮啦
連入屋苑範圍都咩人都入得㗎
平時啲所謂保安都係見人就開門㗎啦

起9佢阿哥蘇奕揚未 最少要放入黑警database

擺明唔撚gur

其實你可以報警
搵你心目中可信嘅警察

連登痴線西們 我地唔好俾佢停 要定期追擊佢
下一步就係間shop
一齊舉報佢

個樣無得再衰

條女好樣衰

我sor左li啦～
唔好咁對我

禍不及家人

由一個白痴市民連累屋企狗隻

係咪長開一回事, 公開密碼又一回事, 搞清楚先啦

都係果句, 公開密碼唔係人人接受到
仲有, 你focus左去公屋度, 咁如果私樓又點計? 豪宅又點計?
你咁講即係當住公屋果班人唔需要私隱

條女好臭串架
成日以為自己好撚紅
之前話我friend學佢啲style同影相pose
心諗你以為自己邊位呀
好學唔學學你？照下塊鏡先講野啦垃圾

好撚大個官威喎

其實真係唔關私樓公屋事 講緊嘅係 大事大非前
佢淨係著緊個幾組數字 樓下個啲前線打生打死 都置諸度外 講埋咩總之咁樣就係錯 人皆有測隱之心 佢個良心係邊

惻

呢條女都紅真係痴撚線 賣d野值十幾蚊賣2-300 佢自己親口講

究竟Melo 男友係咪狗

應該唔係,佢有屌狗
除非扮黃

唔撚識佢

大家善用不推回覆

佢真係以為自己好撚紅
宜家紅上加紅啦

嚇到我即刻負皮

molamola sponsor mola

資訊詳盡

個人認為佢個樣好撚似老鼠

搞你屋企人一定係錯，呢句野有邏輯錯誤
搞你屋企人可以係你屋企人，咁佢就唔

睇黎呢家人都得罪唔少人

收皮未merry so

咁宜家係講緊公屋喎sorry我唔知呀，住緊私樓用住戶八達通唔洗密碼

明白, 即係公屋本身就係原罪, 如果條女住私樓, 樓下密碼比人知道左就唔洗比人屌
(BTW 唔係所有私樓都拍卡, 就算拍卡唔一定係八達通, 而且大部份仲用緊密碼)

割蓆

所謂KOL既友情

咁樣割蓆其實踩多一腳，好撚狗

Assho

market個ig先拖手行街
kol都係偽人

你地朋友黎喎

d人咁肯定既？ 圖都無張點討論？

同一個人？

認唔到條女

聽左幾秒熄左
頂唔順把聲

Merryson9平時西口西面串柒柒咁邊會有朋友
個垃圾asshole真係好襯佢

推到佢開番留言功能

唔怪得melo條仔熟口熟面
應該本身都想紅

推爆佢

兩個物以類聚 好嘔心

若要人不知⋯
好人好者會唔會剪呢個柒頭呀
警察做KOL算唔算秘撈

豆豉眼

佢係唔係以為自己係靚女？
係樣衰黎講，佢都幾成功

merry so on9 d follower日日跌

真心逗屎

我一四年係好似佢咁諗
到一九年再大個啲就好似你咁諗
巴打

佢似嗰啲外國人心目中嘅唐人樣

閣下咁撚有高見，解釋下囉

邊位?冇人識佢

點睇
如果係真，佢都幾慘
淨係可以講Merryso都幾仆街，唔比人留comment，累隊友比人搞

佢唔會好得去邊

樓上似熟人喎 你追得咁密 男定女嘅ex?

邊撚個呀

哩條都係臭雞泥以前同merry so on9一齊做juicy 8婆整容雞一個
都係公屋妹，痴上痴識左個做hsbc嘅有錢仔做老襯 圍內D人都話個仔唔似佢同有錢仔

咁針對返件事 條仔都冇做狗咪算囉
唔知佢出幾多力啦 但都算係同路人
佢係衰柒姐 始作俑者都係merry so
Market一定要抵制 但喪屌都冇咩意思
條八婆Merry So偷笑𠻹啦 冇啦啦轉移左視線

最7係自己開fans page

你啱！大家focus返去Merry So 同黑警一家！

呢條女 300 1q比多距

睇唔睇得明?

佢整到勁少邵音音

咪俾merryso得逞 focus返條臭西蘇

究竟你係咪melo呀
凌晨自己岀story來推post

人以群分

道具嚟啫

ching 雖然你講得好有道理
但你繼續打「牙」
真係幫唔到你

唔做狗都總算做番個人
咪幫條臭西蘇轉移視線
一定要推到佢開留言

我懷疑番你係黑雞merry出黎轉移焦點

咁樣po真係賤過狗 死臭雞 咁撚樣衰 身材咁撚差都有人鍾意 真係痴撚線

推佢老母臭閪呀！
人又醜 啲設計醜到無得再醜 買既真係正on9

@kennykc604 佢ig

推到間ig shop仆街

隔離post 有人爆「Merryso之前係同條仔住利東街 個時仲係租既 宜家條仔已經係半山買左層樓 同merryso搬左去一齊住
條仔做會計 係加拿大回流返黎 叫Kenny 平時啲人叫佢做KC」

d狗入屋苑有冇問過我地啊？
又唔佢屌狗？

終於有圖

上面爆架喎

笑死

笑到仆街
以為自己係明星？
學好d中文先

兩條友都block comment!!

Melo講到咁委屈都要block大家

啲kol出親「聲明」都學台灣妹tone
唔知做乜鳩
您平時都係打口語架啦

中產？唔係好覺叫有錢
咪都係父母蔭

我同佢fd搭fd咁識， 唔知佢依加做緊咩， 但fb睇唔出佢係狗， 我沒野可以補充。

個款仲要以為自己好撚靚

merry恨不得個post沉呀

係咪淘唔夠fans呀
melo又唔敢開番留言 怕無人買佢d衫呀?

反正大家都咁熟 攬炒

為錢工作
利益行先 邊會思考咁多

ig shop要唔要報稅

唔通用英文咩
平時周圍抄一句就得

好哽耳嘛

一份年幼時已盼能的正義感
幼稚園先會信

一份年幼時已盼能望的正義感
幼稚園先會信

三間疑似冇報税

你地嘅商業登記編號係咩呀？

屌
呢啲垃圾都去到三十幾頁
咪幫佢紅啦

每日都繼續追擊e d臭閪 等佢地永無寧日

merryso呢個老雞真係抵死

淘寶野賣到幾百蚊 憑咩

無人識佢啊

輕輕一推
屌佢老味

同普通膠袋有乜分別

警員被起底 驚到要辭職

有警員被起底後，害怕禍必及妻兒行動，於是辭職。亦有多名警員私下或接受訪問時（如 BBC那次）表示，起底及禍必及妻兒行動對他們造成巨大壓力和傷害。甚至昨日一篇警員抱怨文中，亦有提及起底及後續行動（包圍宿舍）令其害怕。

年幼時已盼望的正義感去咗邊

對付呢啲貪錢自私嘅臭閪
要大大力屌住
左手禁住個口
右手搓住對波
等佢屈服係我強大嘅巨龍底下
諗起都爽

屌原來個咩爐咁撚矮
矮過豆豉眼成大半個頭
兩個一樣假撚到死
買followers同likes包裝自己好出名
不過咩爐堅係好撚廢
之前去市集無咩人搵佢影相
自己1個坐響度on99

吊你班人咪撚再推呢啲post上去
呢啲自私撚所謂KOL日後再清算
Stop making stupid people famous

依家冇人理機場同星期六日嘅行動

幫手推

冇錯 佢男友依加係公司做到好高級好有錢
但聽聞佢男友好要面 如果佢條仔比人起左底既話好似話會搞到人分手
佢男友FB之前叫Kenneth Chan 但依加搵唔番
千奇唔好搞到人分手呀 好冇陰公呀

就算唔係呢單野
條仔拖住件咁撚樣衰既豆豉眼認真失禮曬
人又老 樣又衰 品又差 又冇學識又冇文化
絕對懷疑佢條仔出面大撚把女

唔怪得一直唔show條仔個樣啦
因為都唔係正印

咁既年紀 咁既閪格 只可以做小三小四

啱
之後清算曬班偽人kol

收下試用 岀下event 又收一大筆
睇咗錢份上
佢實比你鬧

搵食啫 key opinion leader

唔識佢喎
有埋ig名都唔想search個垃圾

豆豉so咁快就覆出

有啲係你俾身份證都唔俾你入個八婆應該要呢啲但係應該買唔起

Send email 去佢公司包落面

個melo一味靠痴人 而家靠痴隻馬騮
隻馬騮都係靠抄 xanga年代好中意玩整layout 跟住睇到佢抄一條友layout之後被開名cap晒圖屌
同埋想講隻馬騮後面睇成個賓妹咁

到底可以點舉報？

是撚旦啦屌 見到條撚樣個樣都想反胃
唔撚好再推

我真係唔明點解佢可以做到kol
好樣衰下
利申:多次見佢真人

佢d耳環咪又係抄既
仲要食水勁深
又易爛 之前見有人留言話戴左冇1個月就爛左
豆豉眼反而屌柒人唔好好愛惜佢耳環

between咩盧今舖抵死啦 正宗菠蘿雞靠痴
點撚知痴個豆豉眼瀨撚哂野

有冇佢公司email

我朋友買左帶左第一日就爛撚左
條友仲問番轉頭點解會帶爛

唔鐘意咪搵自己管理處投訴囉

黑警

呢條八婆邊開live邊睇cctvb新聞！

嘩！咁撚様衰嘅！外太空離㗎？

究竟佢d耳環抄邊個
有冇圖對比吓

是但啦好多有良知嘅人同我諗法應該一樣，幫到人又有乜所謂，有密碼入到黎都唔代表開到我屋企度門，好人一生平安

成日拎良知黎打飛機，真係有人爆你格唔方唔平安
到時記得話是但啦冇所謂

仆街黑警

推

呢個真心柒

公屋係人都放入去同有密碼一樣 咁有冇比人爆過格?

好呀，承你貴言喎多謝多謝

笑撚死好想答佢，我真係無所謂，咁又點啫

睇tbb

幾多粉絲喎，生意一定唔錯，洗唔洗房署查身家？

以前Tina都係粉紅色頭髮但係靚女
望望下followers....T137k 盧94k
都只係多盧40k但多盧一倍like
盧

供樓之餘有無交税

儘下公民責任，儘做！

咁緊係有啦
尤其新年既時間, 你肯定冇睇新聞
而家罪案少已經好少爆格情況但唔代表冇
加上你呢句已經有矛盾啦
既然係人都入你又洗乜公開密碼?

你有姐 我住咗咁多年都冇 有冇新聞睇下?其實公屋有密碼=冇 咁即係爆格都唔係關比唔比密碼事
因為前線未必個個住公屋 唔知公屋講聲唔該就入得囉

屌你唔好再細D?

唔巧推

佢好似敗走左去條仔度住
今朝港島綫地鐵見到佢

816 818

有得扮上流人住半山佢仲唔lur飯應？

好人一生平安? 咁爆眼個女義士係咪好人?

冷氣軍司又岀story
做facial 岀event 見朋友就冇事
有親遊行就唔舒服！

收皮啦

幾撚狗閪

豆豉眼只敢響asshole店出story
自己acc仲跌緊followers
平時目中冇人 抵佢有今日

好多人想睇你死
犯眾憎
黑警死全家

佢又有新story啦

聽日824對家吹大雞發動萬人圍港台
中共又發動宣傳機器想港台跪同清洗

營救香港電台！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

大家要一人一信撐港台
去信廣管局

依個唔算投訴，咪當意見咁send
記得話港台31,32台都有睇，做得好，最like咩節目同點解
唔好太黃絲feel 同唔好用standard form
會只當一份意見

多謝瀏覽我們的網址。如有任何有關廣播事務的查詢，可按以下方式與我們聯絡：

以電子郵件方式傳送至
ba@tela.gov.hk

以書面方式寄
廣播事務管理局秘書處
經影視及娛樂事務管理處
香港灣仔告士打道5號
稅務大樓39樓
(傳真號碼：(852) 2507 2219)

致電查詢電話號碼：(852) 2594 5721

豆豉so 西痕，出黎探軍情

佢條老襯？

不推文。但公屋密碼係：唔該
咁威威想非住戶入黎，有本事咪去住私樓
好人好姐怕咩人入黎

點樣搞到你屋企人呢請問??
都係for有咩危險嘅時候示威者可以入去避一避啫

What I use for today

有無戇鳩會用？

得豆豉眼自己用
來來去去都係ass oh
Cap水之餘極度自戀

勁多而家又好似冇嘢咁，唔係就咁放過佢呀嘛

Report ， 呢啲八婆又當無件事，馬照跑，舞照跳。

食屎啦去

豆豉眼連道歉聲明story del撚埋
再出post 完全扮無事發生過
人無恥則無敵既表表者

再推番佢

聽個市集其中一個檔主講，豆豉眼仲未退錢，whatsapp 一個剔。

攞人地血汗錢去旅行

仲未退咁狗？

一早講話31/8 前退，檔主keep住追問，去到1/9再追問都不讀不回，到晏晝先即刻去入錢俾入數紙。

推到佢退喵錢為止

佢當無事發生，馬照跑舞照跳